Win10 系統個 SSD 用爆左，點樣可以洗哂佢重裝過？

我部電腦係 256GB SSD + HDD，咁 SSD 個邊就用黎裝 Win10，點知我呀妹裝親野都放落 SSD 個邊，搞到 SSD 依家就爆

想問下如果想洗哂 SSD HDD 重新裝過 Win10 + driver，應該點樣搞

係 Bias 洗得唔得？

定係要拎返舊野出黎 format 完，先插返落去重裝

插usb(入面要有win 10 安裝嘅野）
用usb boot
去到有得揀自訂就揀佢
之後再delete and format 啲hdd ssd
之後再揀返個ssd 黎裝
完成

如果淨想重裝windows落ssd，而又唔想hdd入面既野無曬，係咪只要係裝果陣淨係delete and format ssd就ok？

感謝巴打

Win10 setting 有重設

係 但要小心有啲software 會用C drive嘅path 嚟run, 例如Java

最好抆走hdd條線先

咁既狀況呢？係咪要抆走hdd條線，得返ssd再格式化佢先安裝到？

重裝windows都唔識,上網搵教學啦